今季曼聯贏波 仲唔撚大巴巴抽落你班反獌到

Daddy帶領我地勇奪冠軍 含金量仲高過歐聯啲垃圾盃啦